20201002 我愛中間淳太

20201001 ヒルナンデス！

20201002 ミトン！

聽聞今期GQ 你擔J死人

係啊好很正